高登vs連登 瀏覽人數大比拼

開台初期 成日有班人報兩登大比拼
紅色 藍色咁 想問下到而家差唔多一年
究竟邊面人多睇d 成日都想睇下但無人開post

[附有實際數據] LIHKG一直無VIP版，同埋高登搞咁多野嘅原因

搵呢位巴打

有冇巴打知

大躍進

我都想知

推

[突發] HKG V.S. LIHKG (每小時自動更新)
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

照咁睇高登真係少左好多人